昨日晚餐 餓撚請入。。。

咩蛋糕黎架吉妹

Oh no 煙三文魚

食屎

個意粉好DRY

香蕉呀，勁好食

係呀文化b

屎都無得你食

邊有本事呀

蒜香意粉想點濕法

餓撚死都唔食屎

明明個意粉同蛋糕都好好食

你中意啦

吉妹 你養我,ok?

對5字吉妹

煙三文魚d啡色位好核突
個蛋糕好似十年咁唔新鮮
你小心又肚痛啊

有無試廁所雞翼

馬車哥哥

焦糖香蕉撻!!!!勁好味

屌 咁撚嘔心

法國你日日食屎

無問題呀弘b

原諒你啦